部notebook升左win10,但識別唔到個外置滑鼠同鍵盤

型號n551jk
部notebook升左win10,但識別唔到個外置滑鼠同鍵盤 麻煩巴打

係有線定無線先

在有線，另外已經上網裝返個最新既driver

試下第二個port位／換過set試下
前者得姐係個port位有問題
後者唔得即係你原先個set野有問題

我全部位都用唔到，set野插我另外部電腦用到
不過都多謝巴打你幫手解答，我再諗諗方法
再唔得我打退返win8

鍵盤同滑鼠係咪舊款，有機會唔支持win10

裝置管理員睇下有無野睇
usb kb mouse應該一插就用得